2000年足球挑戰賽 南華 4-2 南斯拉夫

南斯拉夫98年世界盃16強,荷蘭2 – 1南斯拉夫,補時先輸絕殺,
荷蘭4強互射12碼輸比巴西

南華都輕鬆大炒南斯拉夫,搵南華踢世界盃起碼入決賽

南華對阿根廷會點

00年歐國盃南斯拉夫3–4西班牙(補時西班牙入2球反CUP)
而西班牙1-2法國(當屆冠軍)

南華都輕鬆大炒南斯拉夫,照睇南華打00年歐國盃真係拎冠軍

14年南華屎好多

1993/94球季 南華4：2聖保羅

雖然是表演賽，但堪稱經典一仗，當年聖保羅有李安納度及還未非常出名的卡富壓陣，南華則向東方借來譚拔士及李健和應戰，兩名借將也演出身價，譚拔士連中三元，李健和亦建一功，加上門神威拿左飛右撲，令南華得以爆冷擊敗應屆南美超霸盃得主。

2000/01球季 南華3：2清水心跳

由於日職球隊在千禧年代已非常強橫，因此沒有人想過南華可以在亞冠盃第2圈賽事主場力挫清水心跳。外援前鋒甄馬田大演帽子戲法，助南華以3：2取勝

南華在羅傑承重新入主後，重搶班霸本色，於亞洲賽更躋身4強，雖然主場不敵科威特SA，兩回合以1：3出局，但於香港大球場出戰的主場賽事錄得37,459入場，打破了本地足球入座人數紀錄（非表演賽）。

羅傑承再接再勵，在2010/11球季簽入了畢特與基士文兩名世界級球星加盟南華，雖然兩人為票房有些貢獻，但表現不算非常出眾，球隊也失落了聯賽錦標。不過，基士文在這一場足總盃決賽總算射入致勝一球，助南華獲得一份安慰獎。

好撚感動,香港

隨着東方王朝瓦解，南華在90年代中期再次冒起。這一季聯賽仿日職分兩循環外，最後加一場總決賽定聯賽冠軍誰屬，吸引了31,210球迷入場，至今仍是本地聯賽入場人數紀錄。不過南華最後不敵快譯通無緣冠軍。

1970年代尾精工崛起，南華卻愈踢愈沉，到80年代初更連番要護級。這一季，南華便由現著名旁述黃興桂掌帥，但戰績沒起色下，「桂神」也要在2月下馬，南華在最後一戰不敵荃灣，篤定降班，但最後因甲組菱電退出，乙組的警察及港會又不願升班，南華才獲足總挽留於甲組。

基士文都勁,踢踢下南華轉會巴迪踢歐聯